蒞 定係 嚟 ？？

🤔

有無巴絲講一講

我 buy 一律轉用前者
常用字應該要獨特易辨
黎欠獨特性 加口字更衰

不過改變唔到 因為個個要追正字引經據典到極端 咁唔係最好
要進步就要改變

你見佢入面啲例子
黎 同 嚟都係共通架wo

來

個個都捉緊左同咗